新八國聯軍（Wikipedia式）

乜撚野

有幸親身經歷歷史嘅產生
梗係要記錄低

ban 左wiki依家wiki都唔撚洗比面你支共由啲人寫臭你

未加了微軟同 google

點解華為高通係公司logo

第一個咪Google
Microsoft未真正Bam

Location: Twitter

Trump嘅家鄉

President Winnie the Pooh

唔係高通

是備受敬重的人才有epithet的

Plenty of face

Orange man

笑撚死我

吊

亂鳩黎

loss

plenty of face

仲有 plenty of glass hearts

好撚正